林鄭點解唔用緊急法送陳庭佳去台灣？

不如問佢點解唔用緊急法查黑警啦

佢只係棋

引用緊急法
話乜柒現行法例唔會避而否用
我屌你啦
現行法例夠容許你成立獨立調查委員會啦
你又避而不用？
講起都把幾火

避而不用